諗起中學有條撚樣對住我玩火機止汗劑

話說我中五嗰時吹雞打條得罪我嘅撚樣

我有3-4個兄弟跑緊埋去佢度諗住打佢

點知條撚樣突然間咁樣玩一玩

雖然我就唔怕俾佢燒到嘅

但係大火到我嚇一嚇 跟住佢即刻跑走咗 追都追唔到佢

仆佢個臭街

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

開錯咗喺時事台添

推

好危險.

.

千奇唔好
唔好推

光復香港 時代革命

真係唔好再推了

教壞細路
咪撚再推

霞b高汁post

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

樓主好波

樓主好型

開一開 救人滅蚊一次過

唔好推呀
唔想遲d帶止汗劑出街都比人拉
話係攻擊性武器

好似拎黎殺蚊都用得著
夏天特別多蚊

你知男人老狗特別大汗

點得火來再噴。。。相信自己個頭已經比狗棍打到流咁血。。。

會唔會自爆

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

［快閃］關於快閃有啲建議

行動之前入黎睇哂佢啦喂

Pish

嘩professional car cleaner 好危險，千祈唔好呀

Professional car cleaner

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

大家唔好學呀

大家唔好推啊

好危險

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

好危險 唔好學

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔好推

721

831

哇！樓主既經歷真係好有趣阿
大家都要小心啲用火機同止汗劑啦

［突發］可唔可以推到俾831太子逃亡手足睇

自己讚自己

以前成日攞支黑旋風嚟玩

咁危險嘅事唔好做啦